投降啦!!!!!!!!!收市都係入番牛啦!!!!!!!!

唉 道指又高水成千點

睇黎都到反彈位 求靚牛

收到

15:47 今次比足時間大家 抵讚

收到！All in 熊！

唔好啦 求放過

牛軍啱啱先gel完

牛爆佢 低位十字星仲唔牛等幾時

喂呀

佢4點01分又反手就無仇報

牛咩鬼
7200喇
反手就7500
簡單方便逍灑

1601 麵麵:縮沙都係入返熊!!!!

好彩入牛之前望到個post

屌你行開啦

唔好4點又話驚喎

仆街 好燈唔燈 燈牛
臨尾要轉手熊

撚上撚

230硬過我條大JJ

真係唔撚掂

呢幾日豬個啲要靠dodo神喻翻身了！！
I can feel the power of bear

已熊

4:01 咪走出嚟話入唔到牛/入錯熊

All in 熊

陣間又開新post燈自己

可唔可以貼倉

肯定又彈弓手

麵麵

留名等睇彈弓手

7500

熊

熊熊哈
熊熊哈

點解可以咁撚勁

彈弓麵

要插啦！

照入牛 估佢彈公手

你一陣係咪又彈弓手呀

正所謂牛唔飲水-唔禁得牛頭低 呢鋪大家睇路

4點01再睇反手

屌你一陣又話好在冇入啫

麵神撚完我哋班傻散未

未收市

一陣又話買咗熊

佢話收市入牛 收市點入

個市堅似升返, 港女都唔跟老美了

好彩睇到

啱啱先放7500

啲股民真係比你玩撚死

等睇1601反手

收到
all in 左 20萬注落熊

又係差唔多四點

美女今晚要萬跌了

又玩咩 一陣又話自己入左7500都得架啦

你條j咁軟ge

Puted

道指信唔過，香港唔會跟

1601
麵咪媽:嗚啊......我都係淆咗唔敢入

我屌

我屌你老母呀?

點解可以秒上熱門

未收市唔信你啦

咪撚扭屎忽花呀又
屌你

麵麵反手就斬賓周!

4點02就開 post 話唔敢入

我想撈底呀麵神

跟唔切呀麵神

你條仆街咪撚彈弓手 信你架喇

多謝麵神指點

入邊隻，gun

正確使用超能力

啱啱入左牛
左一巴右一巴

華生

7588 ! 快 !

大dodo唔好反口啊

狂升

睇死你轉身

麵神

大dodo點我地

7500有救了

屌你咩 買完牛先見到個post

麵神彈弓手一次就已經有狼來了嘅feel啦

4 點後又話都係入番隻熊穩陣啲

屌你，轉唔撚切熊

仆街 反手

Last minute已入7500

買定離手

今次會唔會彈弓手先

貼倉呀

頂入唔切

聽日千跌

唔好彈弓手啊

已入過夜熊等錢

貼倉分享

收到大佬

唉

睇返麵仔出文既時間點好準

退休靠呢獲
All in 熊

diu你咩

頂你咩 牛過啊頂 又唔早講

7500,收到

咪燈啦
屌你

Cls

一堆call係到呀屌

期指落緊，你條仆街仔咪反口出第個post

好彩收市入左7500thanks麵神

牛咗信麵麵冇窮人

無圖無真相

7500 gogogo

棍落200點 唔簡單

屌你咩

同馬化雲大師兄聯手救市啊？

樓主操盤手法：7500 一手，7200一手
搞手求打個和

比你威一日半日
熊仔聽日必定歸來

媽咪麵 - 巴菲特也害怕的名字
Mamee Noodles - A name scare Buffett

求下你唔好買

一棍到200點

屌你老母，入左牛先睇到個post 真係..................

又黎收市po

麵神上埋報，上個熱門幾難?

屌頭先做嘢入唔切

求面仔放過
否則退出連燈

依家係咁玩架啦

呢d市唔過夜點發呀

面面

CLS

麵神係咪買左牛？唔好彈弓手thx

7200 7500

與麵神同船 錢如噴泉！

巴菲特一生睇錯兩樣野
武漢肺炎
媽咪面

love you
9988 baba stong hold

樓上成班傻仔入熊
都話麵今年破燈

面神依排準到Hihi. 熊軍睇路了.......

好彩你講道指升

買左1000 股7500

牛 熊一齊買 一定中

賺到笑

麵神有冇買到
跟左機

日日千撚幾點上落，我專心打飛機

短炒可以

咁先搵到大錢

cls 即刻低水 2百幾點

老母麵真係誇張，阿爺都唔夠你玩

屌返緊工miss左 買唔撚切熊

好彩信念夠冇走到隻熊

黑期 掉緊800點

紅紅哈

我們一起學牛叫

你講完一陣
個道指期貨即刻隊
真係有料

入左邊隻先
大dodo, 而家d牛唔可以亂買喎，好多搵笨柒牛

大戶終於等到麵仔入市買牛 借勢再插幾千點

聽朝等收錢

唔洗理邊隻 過多幾日 就殺晒

靚燈 即刻插返幾百點俾你睇開市轉埋燈就真係多謝大DODO

麵仔 一齊牛吽吽

麵仔你簡直係神

痴撚線夜期即刻 -400幾

保持信念

黑期跌700點

聽朝一開市 即刻打靶

CLS美女即回

追唔切..

歐洲轉燈 麵神

姐係唔過得夜

跪求麵仔話反手 無入到

CLS有大dodo冇窮人

拉

咁都燈到美期跌

IG - Hong Kong HS50
Current: 22517.5 (-738.8 | -3.18%)
Low: 22433.4
High: 23273.7
Sentiment: 63% long

痴撚線 屌入撚左正股先見到個post

投降吧 個股市沒有辦法

好彩有麵神差啲坐艇7500

麵仔係咪想美帝死

牛船即沈
不愧為大師接班人

你若留意聽從麵神你神的話，謹守遵行他的一切誡命，就是我今日所吩咐你的，祂必使你的組合超乎天下萬股民之上。

即時加入牛軍, 牛牛吽~ 牛牛吽

麵神燈到去歐洲
cls

美期

唔好睇小老母麵信徒

去埋美國道期

低水800點！痴撚柒線屌那媽你話！

可唔可以唔好咁柒
自己睇下美期乜事

利申 all in put曬

dodo發力

cls

熊！ 熊阿！ ！ ！

折服

cls麵神請受我一拜

買牛熊終會死全家

熊熊哈熊熊哈

屌你 又大戶撚狗

多謝 老母面 食左1000 點

美女轉燈！

麵神
燈力無邊

屌今鋪仆街

全球玩完

無而家沽張期指對沖

咁既經濟大環境仲夠膽牛
佩服佩服
柒曬陣啦好無

即刻高台跳水

麵神真係屈機

點沽呀

終於中

又中神一樣的男人

沽夜期救牛牛

第一桶金
熊軍gogogo

又無貼倉
你唔怕講真話啦
其實係咪淆底無入到牛?

屌你老味麵

Dllm

22500終於都要打靶！搏搏搏咩撚嘢呢！唔玩喇！俾留啲錢我

說好的反彈大牛市呢

多謝麵麵 allin左首期等收錢

面神你覺得下期六合彩會開咩
講多啲唔怕

屌你老母麵

48個number講夠42個

點解可以咁準

多謝你

有麵仔 冇窮人

沽期貨就話開心姐
如果買熊
諗下琴晚同今日

成班on9

多謝大dodo

好準

仆街鳥

背叛熊軍既後果 大dodo 都唔可以放過

多謝麵神

仆街啦

Diu 睇遲左個post

牛軍揮手

揸得

收左市先燈
黑期頭先跌成千點

求靚牛 即係未入貨啦

1736夜期啱啱去到最低位
cls

明顯扮入牛

抵撚你死，講過你未開榴槤，都唔會有好日子過

開post果陣邊度收左市
你自己跟唔到咋

你係咪真係入左牛先，咪扮野燈喎

無事啦

升番升番

屌你老母

嘩我屌你咩

一開聲就插150點

咁樣好咩大dodo

神一樣既男人

唔好燈ar

得得得 我收聲我收聲

想聽多d你把聲

挽留

麵麵點解你要咁對我

挽留 我們一起學牛叫

救命
準到呢

跟住麵神搵食
全職trade一定冇問題

服咗你

我即刻屌你老母 我唔信你咁燈呀 出黎啦

冇了 好友化灰了

人地早幾日咪話自己係牛軍統領

咁搞法聽日走正貨算

個party 俾佢挽串晒

首先你要有膽量

大都督

準

人地話性交轉運
麵神你係咪成日去廟街叫老雞

老母

新會然

尋燈記

美聯儲QE勁定麵神燈力勁？

有幾多人係牛過夜

我

今次仆街啦

無圖我係唔會信你
利申：正股大將軍

拉1推2

我屌你麵仔唔好亂入牛ok?

聽日一定升

屌你啦 又燈

升返啦 無事啦

道期即刻由大升變左跌, 而家先少升

麵仔畀啲信心自己

聽日3000點

Diu 聽日請假mon post

IFC見

屈機

睇黎我要跟麵神玩夜期

屌 睇唔到post

麵咪媽，我人生其中一個要感謝既貴人，多謝您既出現，您是我的苦海明燈

買熊試下手氣先

牛軍真係多謝你

面神啊

叻啦威啦，你好野，聽日我走

真係唔識架喎

跨半個地球，燈埋美股

買麵仔反向 Sure Win

麵麵會戰勝歸來
麵麵會戰勝歸來
頌讚麵麵神聖威四海

每一個轉角位都估到晒係真係痴撚線

咩估
係操縱緊個市

麵麵完全做到

我賺夠啦 我都想比大家賺下

人地係廢老見到都要驚既超級金融大鱷黎

依家算點先

麵仔呢排準番，燈力下跌了

破左燈十世啦

麵麵我信你真係牛過夜架
不過長揸嗰啲7500點算

吽吽吽

夜期升咼 點搞

唔係牛就熊嫁啦
我都識叫啦

大dodo又中

麵哥快走，Trump Trump特務黎緊搵你

Show到

一個中國病毒就令到港燈不能再照亮連登 可悲可悲

收市前90萬牛軍 收復失地
聽日準備數錢數到手軟
可以同老細講抖抖先

點解點解